旺角彌敦道現場

狗車已於彌敦道戒備 後面仲有幾架應該係屬於狗既私家車

推